梁天琦: 對住一個無賴嘅政權 唔使同佢講仁義道德

藍絲：條女係俾自己人射爆眼

我地：個藍衫係比臥底警察打

梁天琦：你對住一個無賴嘅政權，使乜同佢講仁義道德

推

source?

推
仲同無賴 講仁義道德
根本晒氣

藍絲夠話個女仔係比示威者射盲 打佢既示威者係警察扮好出奇？ 你有見藍絲會割警察席嗎？

又屈天崎

屌你啦，不割席你有冇做呀？
口講就不割，後面就屌到拍拍聲

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

唔好分化 一齊去到呢一刻

巴打我來
句野係我話嘅

打人嗰啲係臥底警察黎架，屌你老母

苦肉計

屌老母，警察殺撚左示威者呀，藍絲都唔會割席
佢地咪不割席既最佳示範囉

耍 自膠

一個願打 一個願捱

對住無賴政權係唔使講仁義道德，不過對住全世界嘅鏡頭就要小心行事，天琦當年每帶領任何一個行動之前，都一定會有一條盡可能免責嘅橋行先，我哋又係咪可以做到佢嘅層次呢。

我地唔一樣既地方係
我 地 有 良 知
人地低莊唔代表我地就要降低自己質素

算把啦 佢地講果啲係比返佢地自己睇
根本無需要造假

而家做唔到呢個層次，係咪至少要做得好過對家呀？
對家理撚得警察出核彈，都唔會割，都撐

你地要有良知
對住一個中共暴政仲講良知
.........
我好攰..我轉頭再推post

[置頂] 和理飛814

核爆都五割

自己睇

問題係要打中人唔可以係 無辜嘅人

自己睇啦
睇到尾呀

嘩屌！藍衫好撚無辜
個爆眼女仔就唔無辜？

唔打都打撚左，我講緊之後點算呀

醒未呀，對家有冇分是非黑白呀？
藍絲有冇同警察割席呀？
警隊會唔會話"今日輸哂民意"呀？
而家打輿輪戰呀，你估小學生見家長呀？

屌，你而家即係好似人地開槍射你你仲舉起個牌宣揚仁愛

香港人幾時先可以放開呢種道德潔癖
更何況機場手足只係制服左佢，好多人都傍實傍，冇傷佢！

你繼續高莊啦
對家已經出槍、出黑社會、出刀手

你咪繼續站在道德高處

睇就睇個最update

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

因時制宜 有冇聽過呀？
而家唔洗理打唔打人呀
係點樣善後呀

我哋可以好那渣 但係唔好喺香港國際機場 我哋仲要長期利用呢個地方 如果畀對方用反恐 嘅方法處置就冇得再玩

係呀，之後唔可以呀

咁而家點善後呀？文宣點做呀？
臥底警察打人呀！！

佢真係一直都撐我地，由17年就有follow佢，因為佢支持本土派
佢啱啱喺Facebook 出post都無怪過示威者，話只係意外受到推撞
求下大家聽下
唔係割席 但我地要保持冷靜

我唔係講 踢得好，踢得岩 呢啲無人性既說話
我係話！
善後！
個責任要射返去臥底警察！

係呀，下次唔好當眾踢
文宣！方向！
今次係臥底警察踢

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

醒未呀，對家有冇分是非黑白呀？
藍絲有冇同警察割席呀？
警隊會唔會話"今日輸哂民意"呀？
而家打輿輪戰呀，你估小學生見家長呀？

我唔係話要你無人性話"打得好 踢得妙"

我係話！
唔踼都踼左，要幫我地自己人解畫！
事實就係臥底警察領頭踢人打人

醒未呀，對家有冇分是非黑白呀？
藍絲有冇同警察割席呀？
警隊會唔會話"今日輸哂民意"呀？
而家打輿輪戰呀，你估小學生見家長呀？

我唔係話要你無人性話"打得好 踢得妙"

我係話！
唔踢都踢左，要幫我地自己人解畫！
事實就係臥底警察領頭踢人打人

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

醒未呀，對家有冇分是非黑白呀？
藍絲有冇同警察割席呀？
警隊會唔會話"今日輸哂民意"呀？
而家打輿輪戰呀，你估小學生見家長呀？

我唔係話要你無人性話"打得好 踢得妙"

我係話！
唔踢都踢左，要幫我地自己人解畫！
事實就係臥底警察領頭踢人打人

我地要贏！就唔可以再有潔癖
就算放核彈
我地都要幫手解釋點解會有核彈！

共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

2016嘅天琦一定會咁講

唔得
咁樣高尚嘅大愛左膠攞唔到光環

醒未呀，對家有冇分是非黑白呀？
藍絲有冇同警察割席呀？
警隊會唔會話"今日輸哂民意"呀？
而家打輿輪戰呀，你估小學生見家長呀？

我唔係話要你無人性話"打得好 踢得妙"

我係話！
唔踢都踢左，要幫我地自己人解畫！
事實就係臥底警察領頭踢人打人

我地要贏！就唔可以再有潔癖
就算我地有人放核彈
我地都要幫手解釋點解會有核彈
你會唔會見到藍絲話：哇，警察開槍，我唔割，但射爆人隻眼好過份囉
唔會

比對方更藍甚至深紅！

仁義道德唔係對政府講，係對市民講

師兄不如返去baby kingdom??
我驚lihkg一眾巴絲打太低莊會嚇親你

「我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。」 ー梁天琦

今日嘅天琦係同大家講唔好俾仇恨充燻頭腦

踢左喇，幫手解畫啦

點知果個唔係？

加個疑似啦